依度個個都賺幾百萬，咁邊個輸

連登仔話美股冇人輸

輸左唔會開post

輸緊7皮

鬼佬全部輸哂

做空嗰啲人

我

Technically只要唔係最高位買果個就贏

gme?

無炒野,腳踏實地打份牛工.儲幾十萬諗住俾首期個D咪輸囉.

你呀媽係女人

冇錯

我輸

跳左樓啦

美國政府

美國人輸

輸左果d肯定無上連燈

揸現金果d傻仔
日日俾政府溝稀

FED 印銀紙

你賣幾多FAANG 股票
FED接幾多

FED 印銀紙

你賣幾多FAANG SPY成份股票
FED接幾多

me

係未輸到仆街都要開post比你知呀

Fed印錢比你嬴

跳左啦！早就。

點解要有人輸？

你估呢

個市升咁多，唔洗有人輸都可以人人贏錢. 但有人short 就無計

股票係零和遊戲
每賺一百萬背後一定有人蝕一百萬

我都好想知aapl入面邊個輸

股票唔係零和

係可以賺少1m
未計公司growth revenue 呢d

大户跌小小

麵麵話依度個個都贏

Me

都話唔係零和
講一萬次

只要低買高賣就唔會輸.

咁咪冇入市嗰啲輸
如果全世界都有入市 咪賺得少嗰啲輸

通脹呀

煉獄先生

GME咪輸囉😂

我
gme韭菜

嗰啲係期貨。。。

依家首期閒閒哋都80萬， 齋打工儲有點慢

贏嗰啲係印出嚟嘅銀紙.
所以而家呢個時勢唔買就輸咗

新聞講會打擊“高唱散貨”騙案

係要衝出黎柒既, 唔識既嚇一跳, 識既得啖笑

而家炒股係咪一定為咗賺錢？

咪有人出左跳樓Po

一定要香港人輸？唔比大陸班人美國班人輸？

輸5皮

80萬首期幾年前就得，而家無百五都上唔到會

24歲 炒GME輸左20萬 你問我答（有圖）

大家輸錢會點平復返心情

輸完gme 再輸sndl

輸晒成副身家，企唔返起身

學生疑投資GME血本無歸墮樓亡

認真答你
冇玩嘅人肯定係輸

D人真係以為 d 錢變出嚟

無錢 美股只會上唔會好似港女咁

買美股日日賺

我囉屌

連登仔或成最大贏家

無買個d咪輸左囉, 輸通漲

講笑

最後接棒嗰個

香港人贏晒其他人d錢

一日未cash out 一日都未贏

cash is king個d人輸
等d物價一調整就知

short put都無乜事嘅
都好少跌到落個價

又或者接左貨好快又升返

short term就係long term係可以 win win

大戶

做淡雞/止賺傻鳩咪輸

未計雜費裝修費都可能得既

80。/0.2 = 400 買條撚

*2 先叫買到上車盤

你輸果時咪知有人贏左囉

冇買果d人
現金稀釋哂

輸錢既唔會上黎講
華人就不嬲鍾意報喜不報憂

呢個人性嚟，關乜撚嘢華人事

輸在做淡

輸嘅喺ifc地面

technically唔輸就贏

冇買妖股必勝， paypal sq玩加密貨幣交易都升到唔停

有，就係冇玩嘅人輸，印銀紙都唔執

連登仔以外嘅人輸哂

我輸咗50%嘅倉

贏500輸1000又話你知咩

賺得少咪輸

輸果d 去左ifc跳樓啦

💎 🤚🏻 輸到仆乖

上年年中玩妖股輸咗十皮 仲未追得番

銀紙多咗，有買股票贏，無買股票輸

輸左無面上嚟
自然淘汰

我唔玩喇 可唔可以俾返啲錢我

賺黎幫隻艇油兩轉油都冇咗

日日創新高 正常應該個個都贏？可以冇人輸

唯有係me

炒期權輸左20萬

輸嘅唔出聲姐

大戶囉

你遲幾個月開po 咪知邊個輸

你賺你老板人工佢一定蝕緊錢啦

識嘢嘅始終係少數。

股票唔係零和游戲 好嗎

連登夠FG 50k

而家先入場玩咪當輸

Theoretically 低買高賣就賺錢

輸左既 去左跳樓啦
你仲邊會見到

美股 買呢ＵＰ 得出名既ＡＰＰＬ ＡＭＺＮ ＮＶＤＡ ＴＳＬＡ 呢ｄ 唔好做任何研究 都必贏．．

個個贏都未跌，跌個陣最尾接火棒個個咪輸

有買既都贏 D 數係印銀紙印出黎既

我一個輸

巴打幾錢本追？

係ar屌

全世界都加速印錢
你賺個D咪政府到黎
政府D錢點黎 咪預支左之後幾十年未出世個班人到黎

冇買股票果d人

我我我

客戶既客戶

唯一贏左隻牛牛公仔返黎

銀紙係可再生資源

讀下書啦..

技術上黎講，去玩百家樂，你買中贏果份就唔會輸錢

樓主選擇性無視左

屌連登有狗Ad

係

正常輸左都無心機周圍同人講啦

未放？

Gme輸左160k

我認啦我認啦 係我呀

輸既話講出來做咩

Short term都唔係零和囉

咁你覺得short term 一個買 一個賣 create咗咩value??

只有賭場必勝 唔計個莊買家同賣家夾埋係負和

計埋莊家當然可能會係負和 但佢話short term都win win 真係想知有啲咩價值係呢一買一賣創造出黎

你個短期係trade成交一秒間？

咁你個short term有幾耐 同埋你講到有咩價值未 真係想學

一個得到開心同刺激 一個賺錢 打個和咁

你個短期同連登仔sh=一日有咩分別
再講 交易完成一刻 股價已經可以浮動緊 唔再係零和 唔一定雙贏架

股價浮動源於買家同賣家以唔同價錢交易 你睇到股價係$10 就係有買家用$10買 同時有另一個賣家以$10賣

就算股價浮動到$20 只不過有買家用$20買 同時有另一個賣家以$20賣

係一個短期交易操作裡面 呢個完完全全係零和遊戲 (撇除佣金之類收費)

當中係無任何價值創造出黎

渣cash輸 冇買果個輸

連登不嬲精英中心黎

股票唔係零和遊戲，可以共贏

音樂椅遊戲，音樂未停都冇人會輸